# React : Cookie Factory

Un projet de fabrique de cookie réalisé pendant mon apprentissage de la bibliothèque React et plus particulièrement l'utilisation de Redux.

## Etapes d'installation

Pour pouvoir installer ce projet sur votre ordinateur, commencez par taper les commandes suivantes :

### `npm install`

Elle vous permettra d'installer toutes les dépendances nécessaires au bon fonctionnement du projet.

### `npm start`

Cette commande lancera votre serveur de développement. Vous pourrez ainsi travailler sur votre projet en allant sur : [http://localhost:3000](http://localhost:3000).
